「年經」警告！月餅多食會致肥！

一個200克、傳統的雙黃蓮蓉月餅，熱量約有800卡路里，相等於4碗飯、15茶匙以上的砂糖、9茶匙油的脂肪。

一個200克的冰皮月餅熱量稍低，但也有700卡路里，相等於3碗飯的熱量、7茶匙油的脂肪。

五仁月餅含多種果仁，如核桃、欖仁、杏仁，標榜高纖、健康的植物性脂肪，為健康人士追捧；但要注意，如在製作時，餡料是用蔗糖、肥豬肉或糖冬瓜的話，那就擺脫不了高油、高糖、高脂的黑名單。

好鍾意食雙黃白蓮蓉月餅

走蛋黃會唔會好d

有時候真係食個黃

食五仁嘅話不如唔好食

唔食黃不如買個唐餅啪算啦

原來會肥架？

奶皇月餅呢

黃蓮

弱撚智臭閪港女

奶黃月餅定雙黃白蓮蓉肥?

唔講唔知

有咩多食唔會致肥

寄生蟲卵

白飯多食都會致肥

世事都被佢看透了

奶皇仲撚肥 你睇下盒月餅個營養標籤就知
細細一個 係傳統/冰皮一半size kcal已經7xx-800...
我本身都好鍾意食 見到個標籤之後嚇親
依加唯有兩日食半個/1個 同埋食完狂做運動

五仁月餅真係狗也不屌
拎去餵狗都覺得係虐畜

以前讀中學有個同學拎左個番學校食 我食左1/4舊覺得好撚好食 之後買又覺得好撚難食 唔知點解

年年都有呢d新聞咖啦

食人地既係特別好味啲